我係加泰人

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

聽日就要比人滅村

.

點解你地馬德里要迫害我地?

唔好搞事啦肉酸 我啲人情牌比你同牙維用曬啦

又泥

冇點啦屌你老母

比個面我放過伯母

你做乜保佢？

牙鋼

聽日就揾西班牙軍隊屠你老母城
係到搞亂西班牙

我係馬德里人
你班仆街米撚搞事啦屌你老母

篇野幾耐之前

加泰仔之後瘋狂改名

又嚟

佢愛我

Hala Barcelona

一場手足我唔可以見死不救

加泰仔成左名啦仲笑鳩人
人地依家係ig落廣告架

Where

寧天下人負我，莫負於天下人

加泰獨立廣告定競選加泰總統廣告???